永續林鄭，對香港百利而無一害。

[反送中]
先戴頭盔，我個人絕對反對送中條例同十分討厭林鄭不可一世的態度。
然後，警察暴行必須受到嚴罰，以收阻嚇作用，使之不得再對市民採用不合理武力。
最後，政府不得再於醫院及大學大搞白色恐怖，612須被正名不為暴動。
但係！！
林鄭無必要，亦都無需要下台。
講到呢度，我諗大家已經想Diu 9我，係Diu 9我之前請聽我講幾句：
一、林鄭係送中條例已經用盡佢所有政治能量，估計大部份建制派同親中派已對佢恨之入骨。
咁樣代表乜野？代表佢無能力亦都無能量再為中國向香港輸入政治任務，而中國亦都無膽再俾佢推行任何政治任務。
係佢落台之前我可以肯定，所有稍有爭議賣港的政策，例如明日大嶼，佢都唔會有能力再推。
係呢段期間，香港人得到ge，會係一段休養生息的機會。無為而治，從來都係最適合香港的管治方法。
二、我明白大家，包括我在內，都對林鄭恨之入骨，都好想佢落台。
但大家有無諗過，佢落台之後，會由邊個上任做行政長官？
以習總性格，係貿易戰同全世界圍堵佢的情況下，佢必定會搵一個紅到不能再紅，而佢又可以信任的人繼任行政長官。
好可惜ge係，我地手上係無票去選擇我地ge行政長官。
新官上任三把火，除左撫平香港人的情緒外，佢必定要有中央認同的政績，否則下場必定與陽奉陰違的貪曾一樣。
好坦白咁講，佢做ge政治任務一定會比政治能量全失的林鄭更加多。
三、林鄭為左撫平香港人的情緒，一定會係民生政策更加落力，而呢樣野亦都會被中央認可。
佢作為政務官，其實如果佢肯安安份份做民生工作，一定會比老董，梁振英做得好。
而呢樣野，亦正正係佢唯一的救贖機會。
其實，對送中條例黎講，延遲同撤回其實分別真係唔大。
你可能話我咁就收貨，但政治往往就係妥協的藝術。
好似政府咁，迫得香港人太緊，香港人自然會反彈。
同樣地，我地迫得政府太緊，佢地亦都會反彈。
我希望大家係咁多人行出黎之後，可以理性諗諗，點樣可以為香港做得更好。
我知道大家對政府痛心疾首，但正正我地個個都愛香港，所以先要知乜野先對我地最好。
永續林鄭，除左無辦法出一口氣外，實在百利而無一害。